日本新四大歌姬點排好 美波，milet，Aimyon，YOASOBI (ikura)

仲有冇其他

井上苑子屌打晒

ヨルシカ?
Aimer?

majiko

Aimer 唔係話唔好 但係太罐頭
聽得多好易厭 首首都死老豆style

ヨルシカ有d潛力 觀望緊

講真 唔入流...

Ado？

ZUTOMAYO 都幾好

美波lan
換yo唔知乜ka

花譜屌打

其實我同意aimer 個point
真係首首差唔多
呢排都係loop yoasobi多

ヨルシカ同 yoasobi 感覺有啲似

美波都躝 你識唔識野嫁

聽都未聽過

你廢咗少少-.-

家入日文字？

美波同ikura 都正, 有樣有實力, d 歌都啱大眾口味

綠黃色社會
長屋晴子

同好

milet把聲太難聽 ikura我婆

本身諗住milet lan
不過佢靚女D唯有美波走

仲新咩

Uru

聽過美波live好難聽

個人認為Aimyon啲歌好悶
聽多一兩首就厭

milet世一

岩先即刻聽左幾首
普通v家歌手level

美波個波

Aimer 都有輕快既歌架, 係無咁紅姐
輕快黎講, One 都好好聽

唔太鍾意milet 雖然好靚女
佢d歌好鍾意加好多英文入去 但係發音真係一言難盡
我覺得佢如果可以唱返完整一首日文歌會幾好 至少聽得出佢發聲技巧唔差

babymetal

西野加奈吊打

yoasobi世界第一

milet係就係好靚女
但唱腔好造作，聽多左好油膩

ReoNa都ok喎我覺得

ikura 完勝其他三位

有d太歐美style 不過靚女大哂

美波 雖然live麻麻地
但音樂審美幾好 會係日本新世代主流風格

aca ね都無講咩歌姬

睇唔到有aimyon，咁應該完成其他兩位

把聲辨識度幾高
算係低配版既LiSA

仲有Uru，我由佢以前youtube唱cover追到宜家

YOASOBI 個人大愛
聲音有特色 LIVE有實力 音樂風格好適合無限循環
不過亦到受聲音限制音樂風格會有D局限 期待後面再突破
PS:先得果21歲會唔會太高要求

敢講acaね唱功一定好過ikura

佢啲英文發音好正

美波唱咩歌

Live有冇實力見人見智 好多人話錄音室歌手

口味依個真係睇人

美波勁少歌
Zutomayo都好正

細膩感情我覺得reona可能有啲唱得好過lisa添，不過lisa爆發力咁強同埋個高音咁穩基本上冇得比。

美波live聽講柒到喊
ikura聲底唔夠厚
milet把聲好歐美，鍾意唔鍾意好兩極

Aimer 萬歲!!!!

Aimer

多謝支持

zutomayo 真心幾好

因為佢係作咗英文詞先填日文詞

yoasobi世一

四個好似唔同level

美波抖氣好鬼大聲

諗諗下美波好似真係排得太高
換yorushika好似好d

美波勁還勁 產量好低

Su好勁但都算新咩

睇名就知啦

Suis世一

又靚女唱歌又好聽
但啲歌感覺太歐美既歌

有樣睇未

太低產

ikura

個名

呢樣真有啲幫唔落
不過得幾首歌都吊打aimer啦

Live影到佢輪廓 感覺好普通

其實係 我自己都麻麻地aimer

ReoNa 美波都係YUI聲 同LiSA大纜都扯唔埋

把聲好似adele嗰種
佢自己都話過覺得英文歌易唱d

Milet行埋一邊啦

個個曲風都唔同
死老豆又唔比人做另類歌姬嘅？

利申 Aimer死忠

仲有 co shu nie呢？

好鍾意佢把聲 好舒服

Aimer首after rain

冇可能冇yorushika suis
要把聲甜好似YUI咁又得 eg 言って
要低音 cool又得 eg 思想犯

竟然有人識！

佢好唱得！

可惜唔紅

冇咩人講Aimyon
我覺得佢先係第一
歌曲咩類型同風格都有
又識自己作詞作曲

樓豬麻麻所以唔俾

咁正竟然冇人識

西野カナ(半退休)

啱啱聽左兩首
把聲幾硬朗
有男聲嘅厚度同力量
感覺都幾唔錯

思想犯 最鍾意依首

DAOKO?

日本都冇人識啦

最一開始係聽咗心做し識佢

chamina

聽左the first take未

On9

唔熟日本歌手但覺得首打上花火幾好聽

Yama無人識
雖然唔知係咪姬

さユり
ReoNa
緑黄色社会
Cö shu Nie

完全唔入流 唯一一首打上花火都係靠米津

佢live走音走到

睇咗紅白個live再講

冇acaね 已經唔使睇

黃宗澤d frd?

首歌係好聽，但live慘不忍睹

聲嘶力竭

好正

同意好過美波

一般女歌手畀人屌難聽要拎首歌上來討論
milet畀人屌難聽可以拎張相上來討論

面對人生嗰種無助 迷失

Ikura依家20歲咋，出道果陣先啱啱19歲

Ikura music station live 講唱功真係aca好啲

佢一唱live真係不得了

兩個我都係fans 你不願面對，聽各自concert 就見到有分別，ikura 明顯未夠穩定，但後生有進步空間囉

美波大奶奶

不停loop

識啲嘢

乜美波有波嫁咩...

支持我女朋友

acaね d 自彈自唱真係J 到出血成日上youtube loop

無宇多田?

大波MK妹

靚波

生きたい時に生きて、死にたい時に死になさい。
価値はあなたが決めるものよ。

今年2021wo...

IU勁好多

平成三大歌姬就聽過
令和的話 三大歌姬以人氣計 真係算歌姬級既得Aimyon Aimer同Lisa

亞咲花？

Chico 入唔入流，雖然毒拎歌多

最愛aimyon

aimer 成隻黑碟都係偏rock sun dance 又大量輕快歌 點樣首首都死老豆

個個都唔同特色 真係冇咩好比較
不過近期真係聽ikura最多
佢個ahhhh好撚好聽

仲新？

Uru一定有份

同埋live好正好有感染力 作啲詞又有深度

Live黎講 佢應該最屈

Sayonara Midnight

A咩 死老豆先正

四個入面唯一冇討論空間既一個

ACAね
Aimer
Majiko
ReoNa

美波第一

清識貨

我老婆世一

有冇人識三月のパンダシア
都幾正，但對住上面個幾個當然冇得比

前半清唱完全係實力表現 本身唔太鍾意吸氣聲 不過佢D吸氣聲特別好J 可能因為唱得夠感情澎湃

Hitchcock

啲曲風幾特別
最鍾意個首haru wo tsugeru

嚴格嚟講真係死老豆嘅剩係得思い出は奇麗で同今日から思い出兩首

sayuri 美波 ZUTOMAYO AIMYON YOASOBI

佢咁唱法成日唔夠氣

4個都鍾意 Aimyon屌打其他三個喎 根本女版米律玄師 日本人氣又高 自彈自唱又勁 live又穩定

識貨

ReoNa唔錯
唱慘歌好得

Yoasobi條女好似好好味

講起就嬲
去過一次live
首夏戀唱到差d聽唔出
仲有首歌唔記得歌詞2,3次
反而対バン嘅マカロニえんぴつ發揮得好好
而家仲紅

唔識野想問下LISA排到邊

把聲同aimer似 但有力量過aimer好多
上過first take, 都幾勁

ずっと真夜中でいいのに
ACAね

把聲本身似死老豆 （in a good way)
最鐘意 片想い
個melody其實好輕快
但歌詞同把聲都係好sad 好沉重

美波

Yorushika

Uru世一

死忠x2

ReoNa the first take唱到就斷氣咁

Tier 2

Reol 點睇

ReoNa唱the first take真係唔得
さユり都唱得差，但係佢盤坐咁錄音真係識少少唱歌都知咁樣好難用氣所以我唔多識評價

點好味法

J

Ado

We two 都好正

Lisa唱咗幾多年呀, 令和

Calliope Mori 算唔算？ Rap 同埋歌都唔渣

講到咁 咁係要由2019 年 5 月 1 日打後出道既歌手先計

蝶々結び

Vtuber未入流 同埋佢都唔係日本

音域好廣 啲變音位唱得幾好
但覺得同aimer嘅歌風幾唔同

各有各好

梗係好味

咩年代？點解係得四大先？

美波世一

我覺得係yoasobi啲歌好多都好chur...
佢live唱得到咁都錄音室歌手

佢而家係日本喎
hololive比好多資源佢
如果你要講國籍既咁無得講
但係calli啲歌係唔差

認同，中意佢同Aimer

邊忽輪到美波
咁少歌

同ching一樣

不過家入leo其實都好唱得

難得有人敢屌aimer
撐你 日本菊梓喬

uru世一
youtube聽到出道

太老牛聲

再會好好聽

Uru 首 remember好尾機

雄厚當老牛

走到慘不忍睹

群青
Ahhhhhh

Aimer呢屌你？

我鍾意あなたがいることで同プロローグ

成日飆高音好撚癲重
唱奔向夜空第一句已有兩個字要唱高音
唔夠氣係正常
佢仲要唱到勁高音

好似谷唔到上TOP咁
但D歌明明幾正

群青真係最正個首
日日都要loop一loop佢個ahhhh

不過極懷疑yama係男

鐵孤個首

the last rain

不如溝埋做 今日から思い出は奇麗で

退左休仲叫歌姫？

Majiko for sure
她值得更多關注

藍井艾露??

隻初回限定連公仔album 信和炒到2000

間公司好撚有心
旗下啲藝人都唔差

milet應該係同aimer之類擺埋一齊先啱

上面果啲全部都有聽

即時覺得自己好毒

都正 下面呢幾個我買晒碟

Reol
Zutomayo
Yorushika
美波
Sayuri
Majiko

ikura 世界第一！

美波有出過碟？佢d 歌一隻手掌已經數曬

歌又唔撚出，最近竟然出週邊

3:30 突然有把男聲加入 鳩已縮

白銀ノエル

First take版嘅奔向夜空

仲算新咩

feat. RADWIMPS

推cover迴迴奇譚

女主唱計唔計？
sajou no hana
綠黃色社會

仲有二線
milet
co shu nie

Us

出道左近十幾年啦
引退左再復出埋都幾年

我仲卡咗喺aiko個年代
老了

Aimyon 第一
其他是但

做咩偷拍我女友

鳩縮界嚟講世一

用2021仲有機出新歌嘅人去排，勿屌

神枱級:
宇多田光

一線
Aimyon
LiSA
Yoasobi

二線
傳統型: Uru Milet
二次元: Aimer Reona
網紅: Yorushika Zutamayo，仲有過今年先爆紅嘅Ado

有喉核喎

Aimyon, Aimer, Yorushika, 美波

milet 聽一首就會覺得佢把聲好撚嘈同chok

我老婆JUNNA呢

終於有人提Ado

依首歌米津佔最大功勞

近兩年D歌一隻比一隻變態，
以為夜好性夠癲，竟然出左個Ado出嚟

ヨルシカ同 yoasobi 風格其實都有明顯分別，兩隊d歌聽得多既話好易分到係邊個

條女玩撚哂啦
人靚聲甜

Btw ikura世一

我指兩邊個音樂理念有啲似
Yoasobi 係將小說音樂化
ヨルシカ 係似講故事咁

人靚波甜都或者信 聲甜就有啲保留

人靚聲掂

啲日本仔整咗個ahhhh測驗

好鍾意好鍾意好鍾意蝶々結び
只係呢首無One 咁輕快就無拎出黎舉例

Aimyon!

所以先話唔知係咪姬 都幾多hints係男人來
不過佢把聲真係好聲 我唔mind

就係得一隻碟

洋次郎黎

aimyon milet 其他是但

Vocaloid真係臥虎藏龍，依幾年彈出幾多音樂人都有vocaloid底

我睇到佢ig話賣products 真係下巴都跌落地下，轉撚左唱片公司唔係出多d 歌出完一首新歌消失左又差唔多一年，竟然出返嚟同我講係出products cap 水

佢首 狂おしいほど僕には美しい 好正

講Suis同ACAね都未輪到美波啦

題外話，Ayase真係新生代奇才，Ikura可以上到呢個位Ayase功不可沒，推薦大家聽下Ayase寫嘅其他歌(唔係yoasobi,甚至佢自己cover嘅)都好好聽
Any肥，我推Ikura

講奇才，ayase 係勁但我覺得暫時曲風未夠broad，但zutomayo x 100回呕吐唔會差得過ayase

yorushika 的n-buna 同樣都係好有才華
開始多音樂人搵黎做合作
其實而家感覺上係百花齊放

夜好性真係世界第一

多謝你嘅稱讚，我都好高興大家咁中意我

利申 自肥ikura死忠

あいみょん
其他隨便

真係有啲心灰意冷
唔明MK妺諗啲咩

估唔到會喺連燈見到有人講花譜

我入yoasobi 坑先，但想了解多d yoasobi 而知左夜好性再入坑zutomayo，acaね就做左我頭號女神

ikura bb 退居第二

成隊野 都好型 長屋晴子 d 鳩叫位
都鳩得好有感情
推到多d 人識

有冇人有聽tuyu，佢啲歌都好正

Aimyon

Btw 我都同意aimer聽得多會厭，間中聽係正

仲有，點解無人提鈴木愛理，雖然idol出身，但其實唱歌都有啲料到呀

咁長屋晴子呢？

我仲有你女友好多相

其實anly都好正

同意

首心做正到呢

ado?

同埋奔向夜空啲句子密
句同句之間透氣位好短
啲音就不停又上又落
之後仲要無背景音樂lead住降半度
然後又再升一度
佢幾首歌都有唔同嘅難

btw除咗講live之外
其實風格上佢唱其他嘢都好正
把聲靚到

長屋晴子唱功冇咩好挑剔，反而覺得佢下下都好用力搞到有少少悶

zutomayo世一
acaね

G持

退休啦
MK妹K歌后唔興喇
依家興空靈聲音